阿活焗豬扒飯定係一哥焗豬扒飯

阿活
一哥

㩒錯正皮
一哥豬排吊打所有焗豬

很大唷！焗豬扒飯

見到d青豆已經唔想食

大條撚

阿活好D

阿活係鮮茄味，一哥係茄醬味多

大快活啲焗豬明明好好食，但推薦俾啲朋友就個個都話狗也不屌。

證明上網多打手吹捧
一哥焗豬淨係有芝士已經跑贏大活決幾條街

我鐘意薄扒所以揀阿活

兩年前阿活焗豬扒飯係主打黎，標明「成呎長」豬扒，
豬扒大大塊，個炒飯底夠多蛋，又夠多芝士。
但唔知做咩一年開始阿活焗豬扒飯差左勁多
豬扒細塊左，個炒飯底又唔香，芝士勁少，Ｄ蕃茄醬一食就feel到係人工味。

2間都好難食

係咪仲有美心

美心得個海南雞食得

個人覺得很大唷比較好

以前我細個就覺得好食，2x－3x蚊唔捨得食
之後呢家已經食唔返隻味

平時最鍾意去茶記/西餐廳食焗飯之類，但唔會揀焗豬，因為一哥始終係我最愛 ！

咪話呀叔唔教精你，我身經百戰，而家一腸（睇）個餐牌就知咩料。
拿，大家樂而家最抵食既得一隻，叫上海骨菜飯，有豬扒幾舊，炸到酥，跟涼菜、半隻鹵強同菜飯，先29蚊。
而焗豬呢都要叫得有技巧，唔係乜lan野時候都叫得，你一定要見佢個牌寫成呎長焗豬先叫得，唔係中伏！[1]

拿，大家樂唔可以成日加價，所以佢d野食質素同果期既食材來價有關！
如果果期d冰凍豬扒平，佢就會入d大大件成個飯盒咁長，而且有1.748cm厚既豬扒。入左筍野佢地當然唔會放過晒命機會，所以個牌就會寫「成呎長一哥焗豬扒飯」！

如果果期d豬扒來價略貴，佢就會縮lan左成呎長幾隻字，淨係寫「一哥焗豬」！咁你叫時就要心中有數了！

如果果期連一哥兩隻字都冇埋，變成乜lan野鴛鴦焗飯，雞球併豬扒之類咁，就係果期豬扒來貨好貴，佢就整d垃圾出黎頂檔，07年～08年就發生過，一唔小心就中伏！！

不過大家唔駛驚會中伏，其實呢d係有路捉既，果期你上美國芝加哥期貨交易所個網睇豬肉期貨既價，如果巴西豬肉期貨價大跌就係準備有成呎長豬扒既時候了！
下次叫上海骨飯啦，唔跟野飲29蚊，睇師傅手神，有時會整5～6舊細扒入去，仲有一盒仔涼菜，係炸菜青瓜果d，仲有半隻鹵強，而跟飯有盒仔調味醬油，本來係撈涼菜既，但涼菜既夠味，就咁倒落菜飯到撈更香口。鍾意既加多杯佢地既即磨咖啡，以平價啡黎講算十分香口澴滑，+4蚊抵飲！

果時一哥2幾蚊好食過依家好多, 學生仲有紅豆冰

入黎為睇呢篇潮文